# ruWinMTR

Приложение сочетающее Ping и Traceroute для тестирования сетевого трафика. 
Оно помогает узнать задержки и потери. Сделано на базе WinMTR. Переведено на русский язык.

Официальный сайт ruWinMTR http://xn--90abhbolvbbfgb9aje4m.xn--p1ai/%D1%81%D0%B5%D1%82%D1%8C,-%D0%B8%D0%BD%D1%82%D0%B5%D1%80%D0%BD%D0%B5%D1%82/%D0%BF%D1%80%D0%BE%D1%87%D0%B5%D0%B5/ruwinmtr-%D0%B4%D0%B8%D0%B0%D0%B3%D0%BD%D0%BE%D1%81%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%B0-%D1%81%D0%B5%D1%82%D0%B5%D0%B2%D0%BE%D0%B3%D0%BE-%D1%82%D1%80%D0%B0%D1%84%D0%B8%D0%BA%D0%B0.html
